女友不是處

今日女朋友好坦白同我講佢唔係處女 我可以點做

利申 青頭

有乜所謂

咁你係咪處男先？

係

一個比濃濃精液浸過既淫閪你要?

凡事往好果面諗啦，你女友股起好大勇氣先敢同你講，你更加要愛佢同埋包容佢多啲嘅

中出即飛

同埋佢家庭背景好複雜 可憐 而我睇得出佢好愛我 所以先鼓起勇氣同我講

有人carry 你仲好啦

利申: 女友同自己本身都係處

暫時呢刻想知 佢係無套中出 定 有套 如果係無套中出真係好sad

有分別咩

How old are u

過唔到自己果關咪分手囉
咪害人

你愛佢個人定係愛佢塊處女膜

青頭仔先鐘意處女

幾複雜

笑而不語
處女會少左好多歡樂架傻仔

果真識玩
同處女玩好閪煩 又乜又柒
大姐姐有經驗果啲真係招式較量

認真答你
佢份人係點你最清楚
你鍾意佢d咩? 單純因為覺得係處先追?
咁你分手算啦

但如果係覺得性格興趣夾到既
我覺得soulmate仲難搵過處女
最緊要對你專一 一心一意

agger

自殺

Agger
利申：之前青頭第一次都唔係食處女

拿拿林過大海搵個鬼妹破處咪得囉

咁你想點啫 接受唔到咪退出囉

第一次破處嗰陣一定帶套，
邊敢唔帶仲要中出，
不過扑慣咗就好難講，
學識食藥就可以無限中出

Agger
不過如果真係好介意既 勸你襯早放手
始終你過唔到自己嗰關 唔好辛苦自己唔好害左人

絕對不能接受，一定要分手
同用共用個閪，沒得傾
個閪已經熟習左個ex既撚形，個閪係同佢個ex條撚一樣鬆緊度，屌落都係屌撚人地條撚一樣，點接受呀

我自己女友係處，都已經屌到個閪熟悉晒我撚型，屌得好舒服

我就係過來人 自己係處ex唔係
一直個心都唔舒服 就算一路以黎幾開心 間唔中都會突然好sad
一齊之前就係覺得佢又純又乖女 一齊之後發現唔係
唔知係咪因為咁 個心成日形住形唔舒服咁
硬係覺得佢好似唔係我結婚果個
最後一年幾之後分左手

補充
佢都好坦白同我講哂佢地玩過啲咩
除左之外咩都做過哂咁濟 知道個刻真係想死

樓豬唔好累人

姐係放屁？

一係就幫佢埋單 一係屌完飛撚左條臭雞
記住唔係處既女仔要唔要都罷

咪就係 人地屌到爛再俾你 你著二手鞋咋

佢把口比第個男人無限抽插過 成口都係第個男人啲精液 人肉便器

都好丫 留返個 比你 你有冇玩先

因為中出過 所以第時生仔個樣都係會有d似個ex

樓主今晚去叫隻雞破處咪得囉

最慘係 想同佢講我一直好介懷 希望大家傾下計可以開解到我
但係結果只會換黎佢係咁喊話你覺得佢污糟 然後嬲左你
屌啦咁你係污糟呀嘛
最後只能自己收收埋埋 一直屈住屈住冇得捨解 又唔想同fd講 一黎唔想其他人知條女咁早就比人搞過 二黎自己食二手貨都唔想人知啦

三年前 我同你都有咁既諗法。
聽到女朋友同我講佢唔係處，我係佢既第二任
之前同佢既ex做過兩，三次
我個一刻 腦入面停頓到好耐
硬係覺得 好似小左咩野
個陣 女朋友都問我係未覺得佢係好隨便既人，
我仲要扮到無晒野 話唔係，
但係有d野 個一刻邊有咁容易釋懷
不過耐左就會無咩野
其實處女只係一塊膜姐，踩下單車都有機會會穿啦
真係唔使咁在意。
利申：已經同呢個女朋友走左三年

冇 唔好呢味
不過成日捉住佢個頭瘋狂抽插

但係無論我點樣抽插番佢幾萬次都好
心入面條刺都拎唔走
佢個處係心地破
佢個系比人插過
佢個口比人爆過

唔好傻啦 邊有咁容易釋懷
你過多幾年諗結婚個陣 或者屎忽痕諗番起個陣 你心入面條刺都會走番出黎
條女永遠有同第個男人瘋狂過既回憶
你同佢之間都存在呢段回憶

屌 最後又咪係分手 （凡事作壞打算）

真心 易分手 樓主介意就走 夾硬對雙方都唔好

好好享受啦 女朋友姐 又未必會對一世既
我有時都會諗起個EX 好撚淫

分分中打茄輪係食緊人地d精